分咗手但唔捨得揼佢織俾我嘅頸巾

丟掉吧，新年搵過更好的

暫時都唔想再拍拖 要專注學業先
希望時間能沖淡一切

當地布抹地囉

抹完仲點聞

聞唔到咪捨得揼囉，之後自己買條戴

我得兩條頸巾 一條佢旅行買 一條佢織 我好鐘意佢買嗰條 其他都唔需要

認真 揼左佢啦 氣味係更加易令大腦思考
你下下咁拎出黎 你唔會放得低佢 忘記到嫁
就算唔揼 都好好收埋佢 到你真真正正放低依個人你先再拎出黎啦

慢慢黎啦 開頭係會咁 等你慢慢放得低嘅時候你自然就唔會再咁諗

我真係好優柔寡斷 要揼真係唔捨得 畢竟平安夜嗰日先送俾我 一切都記憶猶新

但要幾耐先放得抵 我發現佢送俾我嘅野我日日都見到用到 根本脫離唔到佢

me same

好因人而異架wor 我以前用咗半年左右 其實之後都唔係完全放低 成日睇翻wtsapp d對話覺得好開心 但慢慢過咗一年就好D了 但唔一定要咁耐嘅 例如睇你之前有幾鍾意佢啦 但我覺得唔使刻意話忘記定點 自然就會架啦
ex送比我個銀包我仲用緊 懶得買新 又幾靚當你真係放得低嘅時候 就算繼續用佢D野都唔會再覺得好掛住定點架啦

一齊努力

拎嚟打丁一流

點解分手？

一年咁耐 而家呢種感覺真係好辛苦 我希望一個禮拜之後又係一條好漢

你可以起下我底 大概都係感情淡咗